油麻地撞車

車牌ice baby

點解我搵唔到行車証既

文明里撞完再上海街再撞
似係hit and run

炒低4件

聽講有對南亞母女

捉到會坐幾多年

😂實好小目擊證人啦

嗰邊有好多人買生杲再加上附近有一間學店

女司機 ?

連登仔真係好撚廢
你睇下隔離登點討論件事啦

屌垃圾。

你死啦你，讚紅登

最尾嗰段幫部車賣埋廣告 做乜9

有底盤或者有引擎號碼已經夠
除非架車根本無出牌

冇記者聯絡車主？

Ice baby

GTA
係GTA見呢隻一家撞鳩佢

好黑心